social science 應該讀hkcc定cccu

原本已經喺cie做緊asso仔
但依加想讀埋sem2就轉第二間asso讀
將來想做記者 主播 節目主持 嗰堆野
如果轉去讀social science應該揀hkcc定cccu好

你應該讀傳理wor
social science 不歸路

乞食

之前就係見到cie有傳理讀就揀左佢
點知讀讀下發現唔對路
所以諗住讀social sciences
感覺上同自己將來想做嘅野相關啲 好似係

asshole仔

原來asso 都有soc sci 讀

又話將來想做記者 主播 節目主持
讀傳理咪啱囉
讀socsci反而無關喎
但你又話而家讀緊嘅野唔對路
姐係點呀大佬
不過asso姐, major咩是但啦

其他科完全冇興趣

依加喺cie要讀嘅通識科多過主科
又ethical又ba又乜咁
主科又唔係嗰回事
完全唔知自己讀緊乜

算啦六師弟 七八成人讀完個degree都唔知讀左啲咩

ss咪仲乞食 屌 仲要asso

巴打你依加讀緊social sciences? 有冇話咩伏唔伏

其實我係諗住讀social sciences asso但又升翻上bu 新聞
因為聽聞bu唔照自己啲asso仔 cie gpa計分方法又唔同其他asso

Ss都唔易讀wor 一陣你讀黎gpa又係低分

我係想讀social sciences asso升上bu新聞啊

你而家讀果個咪岩囉 你gpa 夠高驚咩

我有睇過hkcc有個social sciences 係主修社會學及文化
諗緊會唔會比我依加讀緊嘅新聞系仲學到關事啲嘅野

其實讀asso好多時都要讀唔相關既野

Pra升唔升到？

Ps 英文底唔好讀ss會好辛苦